返工放工搭巴士無位坐

成日講啲人坐關愛座，不如講下點解啲仆街咁鍾意坐路口位搞到人哋上上層見唔到有位坐最後要企，仲要覺得係人哋自己見唔到有位坐唔關佢事咁。但如果行埋嚟要坐要佢轉一轉身又好似欠咗佢咁

可能人地早落車咪坐路口位囉
你自己見唔到有位係你發雞盲

講句唔該叫人比你入去坐有幾難？

利申：坐開窗式位

直接隊入去算啦

正常既行埋去會識做讓開比你入
不過坐得路口多數都係仆街自私精廢老
好多根本唔係為早落車坐出面
只係唔想人坐入去 想坐哂兩個位